二千年前屈原跳江自殺殉國

後世既人年年包粽去紀念佢
但佢自殺又幫到楚國D咩呢?
楚王依舊昏庸
秦國依舊步步進攻
最終楚國被秦國攻破滅亡

二千年後今日又有人自殺殉港
歷史已經話比我地知, 自殺係幫唔到任何野
所以千奇唔好諗住去死可以幫到香港
要留番條命日後先可以為香港做更多既事

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部同我睇左佢